大家有幾耐無搭的士

有左uber成個世界美好晒

唔使再找錢心理戰

唔使坐車chok chok 下

唔使坐得近黑臉，坐得遠又話無旗出黎

唔使再問過唔過海

除非真係趕到籟屎即刻路口要的士，唔係一定出門口前call定 uber，落到街就有

清係新加坡/馬來西亞住？

去到差唔多收工打去問你去邊 一過海即cut

有次就係咁唸 趕到瀨屎落街截
條仆街兜撚錯路 一直唔出聲 等到我屌佢先話行錯收番少我錢

通常打電話call 的士

服務通常好過街截

幾個星期前搭完
用apps call
80幾蚊錶有promo 實付十幾蚊

唔計態度計安全都唔撚坐的士啦，部車已經脆仲要當佢跑車咁飛

最近去新加坡 每架的士都拒載 嚴重程度仲差過香港
的士站永遠冇的士排緊隊
政府做得最岩係唯一call車app Grab連的士都有得叫
d的士司機大多都態度好好
只能說香港政府食撚左屎

自從uber普及之後對上幾年每次返香港都冇俾過錢的士佬賺。
所有外國朋友我都同佢講左去香港玩都千其要坐uber唔可以坐的士

去機場一定服務好